有無人覺得周星馳靚仔過梁朝偉

其實星仔後生個時真係幾靚仔

認同
唔知點解佢啲戲可以睇完又睇都唔悶

全盛時期周星馳個樣絕對唔差，只不過梁朝偉實在太屈..

梁朝偉宇宙第一！！！

但2046入面周慕雲好型

周係靚仔架
仲要個時其實佢都30幾歲
如果佢20歲紅可能仲靚仔

佢拎金像獎果陣最靚仔個人覺得

細個已經覺得周幾靚仔，青靚白淨，唔明點解佢戲入面成日比人笑樣衰
10年前佢上台灣節目宣傳新戲，主持人定周自己話佢後生係靚仔，隔離hebe勁撚串皺晒眉做口型：有嗎
真係唔明點解所有人都定左佢做醜角

好慘

絕對係，周星馳後生靚仔過吳彥祖十條街

係街見到梁朝偉唔會望，周星馳會，假如佢地係普通人，不嬲都唔覺梁偉朝靚仔

其實一路都覺得佢好靚仔 皮膚又好又白淨

我都覺
但好似從來冇人會讚周星馳靚仔

我試過話周靚仔
d人反應係話你係咪盲左

係靚仔 但唔靚仔過偉仔

星爺帶埋副超型到仆街wo

從來啲人只係當佢係小丑

但梁詠琪對天發誓 佢一啲都唔靚仔

但明明果次排隊既時候 有個阿叔都話佢靚仔 有才華 又有愛心